---
title: 'Hello, world!'
date: 2019-12-30 02:48:19
categories:
- Diary
tags:
- Diary
---
こんにちは、初めまして。

この度より、私はブログの執筆を始めます。

以下にその経緯と今後の活動について記します。
<!-- more -->

## 経緯

私は1週間前より「v-songs」というWebサービスを開発しています。

これはVTuberの歌動画を応援、ブックマーク、シェアできるようにし、さらにレコメンド機能やシェアによって未知の動画を発見しやすくするものです。

この開発において得られる情報がかなり膨大かつ再利用性のあるものとなっていたので、それらをまとめるために本ブログを設立しました。

## 今後の活動

今後は「v-songs」の開発日記や趣味について執筆していきます。

今後とも閲覧よろしくお願いします。
